{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 솔마루펜션"
    },
    "text": "堂村洞に位置する潭陽の山の中にあるペンションは入室は15:00で退室は11:00です。 送迎サービスは潭陽ターミナルで提供され、送迎場所は潭陽ターミナルです。 バーベキュー炭とグリルを利用したい場合、1セット当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、客室テラスでバーベキューができ、当日現地で決済してください。 幼児基準で1人当たり追加料金として10,000ウォンが加算され、乳幼児基準人数に含まれます。 最大人数を超える追加入室はできず、追加料金は当日現地にて決済します。 ペンションは個別カラオケが完備された黄土部屋1号と黄土部屋2階の一軒家客室をご提供し、個別カラオケの利用は入室から23:00まで可能です。 無料Wi-Fiも提供されます。 ペットは入室できません。 夏季には屋外プールを運営し、運営期間は毎年5月中旬から9月末までです。 天候により営業期間が変動する場合があり、利用時間は9:00から20:00までです。 ペンション施設としてはフットサル場とバドミントン場があり、利用時間は9:00から20:00です。 状況によってはご利用いただけない場合がございます。 トランポリンもあり、利用時間は9:00から20:00で、駐車場は無料です。 入室は15:00で退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはどこで利用できますか？",
            "answer": "送迎サービスは潭陽ターミナルで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は1セットにつき20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "バーベキューは客室テラスで利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の追加料金は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには個別カラオケがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには個別カラオケが完備されています。利用時間は入室から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールは運営されていますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールが運営されています。運営期間は毎年5月中旬から9月末までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはスポーツ施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはフットサル場とバドミントン場があります。利用時間は9:00から20:00です。"
        },
        {
            "question": "トランポリンは利用できますか？",
            "answer": "はい、利用できます。利用時間は9:00から20:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ペンションの利用料金は提供されていません。お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 416
    }
}